想買一部43吋電視機，邊部好？

都係俾屋企人用
係咪去返百老滙個D買最好？

百你老母匯

屌你老母仲買電視

大鋪平嬲有保障啲
不過唔黃囉
去黃店好過啦，最多壞咗買過部

去黃店買, fb搵 AVOutLet 抵

去細舖買佢都係搵代理送貨同保養
價錢差唔遠既話去細舖黃店啦

收到各位師兄建議，決定去返黃店買
有無邊隻牌子型號推介？

睇下有幾多budget 再去電視個post 到問會好D 個post 好多巴打都好熱心答問題

p 記 43gx800h 無之一